人民日報--有中國人出現的地方就是屬於中國的

所以香港獨立要隊冧晒啲中國人

老棍認同